有冇重新認識一個人既經歷

可能佢都等緊你揾佢呢

係就好。。。
我主動搵又點話

如若我可以扭轉宿命重遇你一次

樓主其勉之

唔試過又點知呢